致各位手足:唔該巴打們 打少次飛機 唔該

Please 唔該大家
助攻:

以下開放各位發佈介丁素材

我知有行動po 放鬆一下啦香港人

Please

救港更緊要